洛賓：球證沒有偏幫皇馬

於今夜歐聯4強次回合，拜仁翼鋒洛賓因傷未隨隊作客馬德里。完場時記者在慕尼黑找到荷蘭人，被問道球證在場上的表現，洛賓表示：「球證沒有對皇馬做成得益。拜仁根本不存在反勝的機會。」

記者問到洛賓傷勢看來並不嚴重，為何不隨隊作戰，拜仁翼鋒表示：「我已經只餘下一粒，我怕我在禁區被踢爆另一粒，也不能換取對方一個十二碼，我怕了，我不打了。」

記者又問題對球隊有何評價，洛賓說︰「沒有，甚麼都沒有，這場本來就不可能勝出的賽事，我的朋友們已經做得不錯，我本來就沒有期望過，我一直都只等待明天iris的演出。」

記者又問到，面對那樣的球證荷蘭人會否感到憤怒，他說︰「憤怒值能大於金錢嗎? 」

記者想再問時，洛賓說他要休息，要留精神看明天iris的演出，並叫大家用TVB Anywhere看香港星期一至五晚上8時播放的《愛回家．開心速遞》

手足冷靜少少一個夠喇

泥明顯半場打定 完場即po

連狗限死左每小時開post數量

咁預左輸

驚你又發作 輸左就算啦，賤種交返比疤狗啦

我已經開左max數量 想開都開唔到

踢爆另一粒

聽日J老雞滕洩憤

聽日係iris
仲有阿滕唔係你隻麻友G

高質

牙泥

牙泥今年正常左咁多

連狗限左每hour開post數量

你唔撐拜仁咪好囉

撐利了

高普daddy

泥妖準備瘋狂開post